我睇報紙睇到好唔開心...

全部都係問題 土地 樓價 高鐵 蝗國
雖然一早知 但都愈睇愈失望
係咪做隻港豬對公平公義無感覺會比較好？

睇國際時事 有支爆睇 個人會開心d

可以一試